有無林俊傑既同好?

如題 初中就開始聽 聽到依家

佢追完hebe未

真係唔知喎haha

演唱會香港場會唔會出年先有?
利申:勁驚買唔到飛

我都想去睇呀...

好想親耳聽下行走的CD嘅live會係點

搞大fans

係好正～
香港場全部有到

其實行走的CD某程度上係框住咗佢，好似話到佢live同cd一樣咁，而事實上佢唔少live都會即興改編同用另一個style去演繹，亦都試過唱到喊，所以絕對唔係單純行走的CD

我仲以為係讚緊佢唱live好似CD咁穩定 因為都好少聽到話佢會有啲咩失誤咁

的確係讚佢live好似cd咁穩定，但都好易令到人以為佢live同cd完全一樣冇突破冇新意

係
好好聽

林俊傑d冷門歌仲好聽過熱門